---
source: EensVoorAl
created: '2017-05-14'
author: Jürgen
lang: nl
title: Wat geloven wij
---
Bijbel

* basis eenheiden zijn de individuele boeken
* is geschreven als antwoord op de omliggende cultuur

Wereld

* waarom gebeuren er positieve dingen
